<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SLiMS CommeetUp</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on SLiMS CommeetUp</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Oct 2018 06:07:26 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kebijakan Layanan</title>
      <link>/pages/kebijakan-layanan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Oct 2018 06:07:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>/pages/kebijakan-layanan/</guid>
      <description>1. PENDAHULUAN 1.1 Selamat datang di platform SLiMS CommeetUp yang dioperasikan oleh SLiMS CommeetUp dan komunitas penyelenggara acara (secara sendiri-sendiri dan bersama-sama juga disebut &amp;ldquo;SLiMS CommeetUp&amp;rdquo; atau &amp;ldquo;kami&amp;rdquo;). SLiMS CommeetUp dengan serius bertanggung jawab berdasarkan peraturan perundang-undangan tentang privasi yang berlaku (&amp;ldquo;Undang-Undang Privasi&amp;rdquo;) dan berkomitmen untuk menghormati hak dan masalah privasi semua Pengguna situs web SLiMS CommeetUp kami (&amp;ldquo;Situs&amp;rdquo;) (secara bersama-sama kami menyebut Situs dan layanan yang kami sediakan sebagaimana yang dijelaskan dalam Situs kami sebagai &amp;ldquo;Layanan&amp;rdquo;).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Materi Slims Commeetup 2017</title>
      <link>/download/materi-slims-commeetup-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 13:41:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>/download/materi-slims-commeetup-2017/</guid>
      <description>Materi Slims Commeetup 2017 telah diselenggarakan di Jogjakarta. Materi seminar yang berupa slide dan beberapa software pengelola perpustakaan dan sitasi juga repositori, silahkan unduh Di :
Download</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faq</title>
      <link>/pages/faq/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 13:10:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>/pages/faq/</guid>
      <description>Apa itu SLiMS CommeetUp ? SLIMS Community Meetup (SLIMS COMMEET) merupakan acara tahunan yang diselenggararakan oleh komunitas untuk mempertemukan komunitas SLIMS dari berbagai daerah se-Indonesia, Senayan Developer Community (SDC), pemerhati dunia perpustakaan dan pemerhati dunia open source, untuk berbagi pengalaman dan berdiskusi mengenai perkembangan serta rencana kegiatan SLIMS dalam rangka membangun dunia perpustakaan yang lebih mandiri dan profesional.
Mengapa Penginapan tidak disertakan dalam pembiayaan ? Kami memberi kebebasan peserta untuk memilih penginapan yang sesuai kebutuhan dan keinginan peserta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slims Commeetup 2018</title>
      <link>/blog/slims-commeetup-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 13:04:32 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeetup-2018/</guid>
      <description>Komunitas SLiMS Surabaya dan Panitia Slims Commeetup 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slims Commeet 2012</title>
      <link>/blog/slims-commeet-2012/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 10:25:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeet-2012/</guid>
      <description>Anda ingin tahu Perkembangan teknologi informasi perpustakaan? Mobile, cloud, RFID, copy cataloging? HOT Issue tentang perkembangan SLiMS? Dan konsep SLiMS ke depan?
Bagaimana peran Perpustakaan dan Pustakawan dalam pengelolaan teknologi informasi serta kompetensi yang dibutuhkan terkait perkembangan teknologi dalam memenuhi kebutuhan informasi pemustaka? Ikuti Seminar dan Community Meetup dengan tema &amp;ldquo;SLiMS Community Meetup: Building Community, Building Librarian Competency - Membangun Komunitas, Membangun Kompetensi Pustakawan&amp;rdquo;.
Rangkaian Acara:
Seminar (1 desember 2012 jam 8.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pres Releae Slims Commeet 2015</title>
      <link>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2015/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 10:04:03 +0700</pubDate>
      
      <guid>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2015/</guid>
      <description>Dengan adanya program aplikasi perpustakaan berbasis web open source yang dibuat khusus untuk dunia perpustakaan dapat memudahkan para pustakawan dan siswa atau user dalam pengelolaan perpustakaan. Dari proses pencarian informasi, katalog, sirkulasi, dan hampir semua kegiatan pengelolaan perpustakaan yang lain dapat dengan mudah dilakukan secara online. Aplikasi Senayan Library Management System (SLIMS)
Salah satu contohnya adalah program Senayan Library Management System (SLIMS). Aplikasi perpustakaan berbasis web ini menjawab kebutuhan automasi perpustakaan skala kecil hingga besar akan inovasi yang lebih global pada sistem mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pres Releae Slims Commeet 2016</title>
      <link>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 09:57:57 +0700</pubDate>
      
      <guid>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2016/</guid>
      <description>Komunitas Slims Bandung bekerja sama dengan Universitas Pendidikan Indonesia, Universitas Padjadjaran, dan Universitas Islam Nusantara, mengadakan Slims Commeet West Java 2016 di Kampus UPI, Kota Bandung, 17-18 Desember 2016. Foto ini dimuat di Harian Umum Pikiran Rakyat edisi Rabu 21 Desember 2016 halaman 24.
Terimakasih untuk panitia yang tak kenal lelah berjuang menyelenggarakan acara sejak awal hingga akhir dengan berbagai kisah dan cerita heroiknya.
Para koordinator komunitas di berbagai daerah yang telah bersusah-susah mengembangkan komunitas, menjaga dan menghidupkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SLiMS Commeet West Java 2016</title>
      <link>/blog/slims-commeet-west-java-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 09:39:25 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeet-west-java-2016/</guid>
      <description>Setelah sukses digelar pada tingkat nasional secara berturut-turut sejak tahun 2012, SLiMS Commeet tahun ini akan diselenggarakan di beberapa wilayah di Indonesia, salah satunya adalah SLiMS Commeet West Java 2016 yang akan diselenggarakan di Universitas Pendidikan Indonesia, Bandung, Jawa Barat pada hari Sabtu dan Minggu, tanggal 17 – 18 Desember 2016. SLiMS Commeet merupakan rangkaian acara yang mempertemukan komunitas SLiMS, Senayan Developer Community (SDC), pegiat dan pemerhati perpustakaan serta open source untuk berbagi pengalaman dan berdiskusi mengenai software manajemen perpustakaan SLiMS yang populer di Indonesia saat ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Call for Paper Slims Commet 2018</title>
      <link>/pages/call-for-paper-slims-commet-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 07:58:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>/pages/call-for-paper-slims-commet-2018/</guid>
      <description>Tema bahasan:  Manajemen Pengetahuan (Knowledge Management) Peran Perpustakaan dalam Pengembangan Masyarakat Ilmiah Perpustakaan Mendukung Tercapainya SDG’s Transformasi Perpustakaan dan Lembaga Informasi menuju Value Center Organisasi Informasi di bidang Perpustakaan Tata Kelola Data Ilmiah Manajemen Rekod dalam Tata Kelola Informasi Pustakawan Meneliti Scholarly Communication and the Open Access Digital Literacy dan Strategi Pemanfaatan Sumber Informasi Digital Ilmu Perpustakaan, Informasi, dan Kearsipan Tata Kelola e-resources untuk Mendukung Scholarly Communications</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontak Panitia Slims Commeet 2018</title>
      <link>/kontak/kontak-panitia-slims-commeet-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 07:39:48 +0700</pubDate>
      
      <guid>/kontak/kontak-panitia-slims-commeet-2018/</guid>
      <description>Hubungi Informasi Slims CommeetUp 2018 hubungi kami. Kami dengan ramah akan menjelsakan
 Mas&amp;rsquo;Odi 082301983396
 Desy Kumalawati 085730300229
 Vicentius 08517-5016-595
 Amirul Ulum 0818-519-636
  
 Kantor Sekretariat Perpustakaan Universitas Surabaya
Jalan Raya Rungkut - Tenggilis - Surabaya 60293
Telp +6231 289 1340
Fax +6231 298 1341
Fax +6231 298 1341</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daftar Slims Commeet</title>
      <link>/daftar/daftar-slims-commeet/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 07:37:12 +0700</pubDate>
      
      <guid>/daftar/daftar-slims-commeet/</guid>
      <description>Alur Pendaftaran  1. Transfer biaya pendaftan  Transfer biaya pendaftaran ke :
BCS Cab.Rungkut Megah Surabaya
No.Rek 6730 2008 36
Deasy Kumalawati
   2. Konfirmasi pembayaran ke  Konfirmasi pembayaran Anda ke
Deasy Kumalawati
WhatsApp 085730300229
   3. Isi data peserta  Isi data kepersertaan Peserta SLiMS CommeetUp 2018 anda di :
Isi Data 
   4. Datang Ke Acara SLiMS CommeetUp  Hadir di acara Acara SLiMS CommeetUp 2018 di</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tentang Slims Commet</title>
      <link>/pages/tentang-slims-commet/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 07:34:33 +0700</pubDate>
      
      <guid>/pages/tentang-slims-commet/</guid>
      <description>SLIMS Community Meetup (SLIMS COMMEET) SLIMS Community Meetup (SLIMS COMMEET) merupakan acara tahunan yang diselenggararakan oleh komunitas untuk mempertemukan komunitas SLIMS dari berbagai daerah se-Indonesia, Senayan Developer Community (SDC), pemerhati dunia perpustakaan dan pemerhati dunia open source, untuk berbagi pengalaman dan berdiskusi mengenai perkembangan serta rencana kegiatan SLIMS dalam rangka membangun dunia perpustakaan yang lebih mandiri dan profesional.
SLIMS COMMEET pertama telah sukses diselenggarakan di Yogyakarta pada tahun 2012. Tahun kedua diselenggarakan di Bogor pada tahun 2013.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Info Penginapan Slims Commeet 2018</title>
      <link>/penginapan/info-penginapan-slims-commeet-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 07:29:33 +0700</pubDate>
      
      <guid>/penginapan/info-penginapan-slims-commeet-2018/</guid>
      <description>Hotel Favorit Kami belum mendapat info hotel favorit terdekat dengan lokasi acara SLiMS Commeet .Akan segera kami update halaman ini.
Terima kasih</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slims Commeet 2013 Bogor Gedung Balai Korem 061</title>
      <link>/blog/poster-slims-commeet-2013-bogor-gedung-balai-korem-061/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 06:10:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/poster-slims-commeet-2013-bogor-gedung-balai-korem-061/</guid>
      <description>Setelah sukses digelar pada tingkat nasional secara berturut-turut sejak tahun 2012, SLiMS Commeet tahun ini akan diselenggarakan di beberapa wilayah di Indonesia, salah satunya adalah SLiMS Commeet West Java 2016 yang akan diselenggarakan di Universitas Pendidikan Indonesia, Bandung, Jawa Barat pada hari Sabtu dan Minggu, tanggal 17 – 18 Desember 2016. SLiMS Commeet merupakan rangkaian acara yang mempertemukan komunitas SLiMS, Senayan Developer Community (SDC), pegiat dan pemerhati perpustakaan serta open source untuk berbagi pengalaman dan berdiskusi mengenai software manajemen perpustakaan SLiMS yang populer di Indonesia saat ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SLiMS Commeet 2017 di Perpustakaan UGM</title>
      <link>/blog/slims-commeet-2017-jogja-ugm/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2017 04:42:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeet-2017-jogja-ugm/</guid>
      <description>Komunitas SLiMS bersama Forum Pustakawan UGM menyelenggarakan:
SLiMS Commeet 2017, 25-26 Agustus 2017, di Perpustakaan UGM
“MEMBANGUN EKOSISTEM OPEN SOURCE SOFTWARE untuk PENGEMBANGAN PERPUSTAKAAN” Hari 1, Jumat 25 Agustus 2017 08.00 – 11.30 WIB
Seminar “Kreatifitas dalam pemanfaatan teknologi untuk perpustakaan”
Pembicara:
 Wardiyono, MBA (SLiMS dan posisinya dalam perkembangan perpustakaan) Dr. Mardhani Ria Setiawan (Tantangan terkini dan strategi sukses perkembangan Opensource software)  Moderator: Arif Surachman
13.30 – 16.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slims Commeet 2015</title>
      <link>/blog/slims-commeet-2015/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jun 2015 04:25:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeet-2015/</guid>
      <description>Sejarah itu ada krn sebuah proses yang terus berjalan ACTION untuk pengembangan SLIMS ke depan..#slimscommeet2015 akan #slimscommeet2015 akan diadakan di mlg tgl 7 &amp;amp; 8 Nov 2015. &amp;ldquo;Inovasi Dan Kreativitas Pustakawan Melalui FOSS&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Press Release Slims Commeet 2013</title>
      <link>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2013/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2013 05:56:52 +0700</pubDate>
      
      <guid>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2013/</guid>
      <description>SLiMS Commeet2013&amp;hellip;. meetup yang luar biasa Atasnama SDC kami ucapkan terimakasih kepada semua pihak yang telah berkontribusi pada acara SliMS Commeet 2013 di Bogor.
Terimakasih untuk panitia yang tak kenal lelah berjuang menyelenggarakan acara sejak awal hingga akhir dengan berbagai kisah dan cerita heroiknya. Komunitas SliMS Jabodetabek, serta para pegiat dari berbagai komunitas yang turut menjadi panitia.. jarak tak menjadi alasan..tujuan akhirlah yang menjadi alasannya. Serta kepada STIE Kesatuan atas kerjasamanya, InfoLinux dan Sabhatansa atas supportnya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>