<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on SLiMS CommeetUp</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on SLiMS CommeetUp</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Oct 2018 13:07:42 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Slims Commeetup 2018</title>
      <link>/blog/slims-commeetup-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 13:04:32 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeetup-2018/</guid>
      <description>Komunitas SLiMS Surabaya dan Panitia Slims Commeetup 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slims Commeet 2012</title>
      <link>/blog/slims-commeet-2012/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 10:25:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeet-2012/</guid>
      <description>Anda ingin tahu Perkembangan teknologi informasi perpustakaan? Mobile, cloud, RFID, copy cataloging? HOT Issue tentang perkembangan SLiMS? Dan konsep SLiMS ke depan?
Bagaimana peran Perpustakaan dan Pustakawan dalam pengelolaan teknologi informasi serta kompetensi yang dibutuhkan terkait perkembangan teknologi dalam memenuhi kebutuhan informasi pemustaka? Ikuti Seminar dan Community Meetup dengan tema &amp;ldquo;SLiMS Community Meetup: Building Community, Building Librarian Competency - Membangun Komunitas, Membangun Kompetensi Pustakawan&amp;rdquo;.
Rangkaian Acara:
Seminar (1 desember 2012 jam 8.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SLiMS Commeet West Java 2016</title>
      <link>/blog/slims-commeet-west-java-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 09:39:25 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeet-west-java-2016/</guid>
      <description>Setelah sukses digelar pada tingkat nasional secara berturut-turut sejak tahun 2012, SLiMS Commeet tahun ini akan diselenggarakan di beberapa wilayah di Indonesia, salah satunya adalah SLiMS Commeet West Java 2016 yang akan diselenggarakan di Universitas Pendidikan Indonesia, Bandung, Jawa Barat pada hari Sabtu dan Minggu, tanggal 17 – 18 Desember 2016. SLiMS Commeet merupakan rangkaian acara yang mempertemukan komunitas SLiMS, Senayan Developer Community (SDC), pegiat dan pemerhati perpustakaan serta open source untuk berbagi pengalaman dan berdiskusi mengenai software manajemen perpustakaan SLiMS yang populer di Indonesia saat ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slims Commeet 2013 Bogor Gedung Balai Korem 061</title>
      <link>/blog/poster-slims-commeet-2013-bogor-gedung-balai-korem-061/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 06:10:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/poster-slims-commeet-2013-bogor-gedung-balai-korem-061/</guid>
      <description>Setelah sukses digelar pada tingkat nasional secara berturut-turut sejak tahun 2012, SLiMS Commeet tahun ini akan diselenggarakan di beberapa wilayah di Indonesia, salah satunya adalah SLiMS Commeet West Java 2016 yang akan diselenggarakan di Universitas Pendidikan Indonesia, Bandung, Jawa Barat pada hari Sabtu dan Minggu, tanggal 17 – 18 Desember 2016. SLiMS Commeet merupakan rangkaian acara yang mempertemukan komunitas SLiMS, Senayan Developer Community (SDC), pegiat dan pemerhati perpustakaan serta open source untuk berbagi pengalaman dan berdiskusi mengenai software manajemen perpustakaan SLiMS yang populer di Indonesia saat ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SLiMS Commeet 2017 di Perpustakaan UGM</title>
      <link>/blog/slims-commeet-2017-jogja-ugm/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2017 04:42:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>/blog/slims-commeet-2017-jogja-ugm/</guid>
      <description>Komunitas SLiMS bersama Forum Pustakawan UGM menyelenggarakan:
SLiMS Commeet 2017, 25-26 Agustus 2017, di Perpustakaan UGM
“MEMBANGUN EKOSISTEM OPEN SOURCE SOFTWARE untuk PENGEMBANGAN PERPUSTAKAAN” Hari 1, Jumat 25 Agustus 2017 08.00 – 11.30 WIB
Seminar “Kreatifitas dalam pemanfaatan teknologi untuk perpustakaan”
Pembicara:
 Wardiyono, MBA (SLiMS dan posisinya dalam perkembangan perpustakaan) Dr. Mardhani Ria Setiawan (Tantangan terkini dan strategi sukses perkembangan Opensource software)  Moderator: Arif Surachman
13.30 – 16.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>