<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Press-releases on SLiMS CommeetUp</title>
    <link>/press-release/</link>
    <description>Recent content in Press-releases on SLiMS CommeetUp</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Oct 2018 10:04:03 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/press-release/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pres Releae Slims Commeet 2015</title>
      <link>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2015/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 10:04:03 +0700</pubDate>
      
      <guid>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2015/</guid>
      <description>Dengan adanya program aplikasi perpustakaan berbasis web open source yang dibuat khusus untuk dunia perpustakaan dapat memudahkan para pustakawan dan siswa atau user dalam pengelolaan perpustakaan. Dari proses pencarian informasi, katalog, sirkulasi, dan hampir semua kegiatan pengelolaan perpustakaan yang lain dapat dengan mudah dilakukan secara online. Aplikasi Senayan Library Management System (SLIMS)
Salah satu contohnya adalah program Senayan Library Management System (SLIMS). Aplikasi perpustakaan berbasis web ini menjawab kebutuhan automasi perpustakaan skala kecil hingga besar akan inovasi yang lebih global pada sistem mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pres Releae Slims Commeet 2016</title>
      <link>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 09:57:57 +0700</pubDate>
      
      <guid>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2016/</guid>
      <description>Komunitas Slims Bandung bekerja sama dengan Universitas Pendidikan Indonesia, Universitas Padjadjaran, dan Universitas Islam Nusantara, mengadakan Slims Commeet West Java 2016 di Kampus UPI, Kota Bandung, 17-18 Desember 2016. Foto ini dimuat di Harian Umum Pikiran Rakyat edisi Rabu 21 Desember 2016 halaman 24.
Terimakasih untuk panitia yang tak kenal lelah berjuang menyelenggarakan acara sejak awal hingga akhir dengan berbagai kisah dan cerita heroiknya.
Para koordinator komunitas di berbagai daerah yang telah bersusah-susah mengembangkan komunitas, menjaga dan menghidupkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Press Release Slims Commeet 2013</title>
      <link>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2013/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2013 05:56:52 +0700</pubDate>
      
      <guid>/press-release/pres-releae-slims-commeet-2013/</guid>
      <description>SLiMS Commeet2013&amp;hellip;. meetup yang luar biasa Atasnama SDC kami ucapkan terimakasih kepada semua pihak yang telah berkontribusi pada acara SliMS Commeet 2013 di Bogor.
Terimakasih untuk panitia yang tak kenal lelah berjuang menyelenggarakan acara sejak awal hingga akhir dengan berbagai kisah dan cerita heroiknya. Komunitas SliMS Jabodetabek, serta para pegiat dari berbagai komunitas yang turut menjadi panitia.. jarak tak menjadi alasan..tujuan akhirlah yang menjadi alasannya. Serta kepada STIE Kesatuan atas kerjasamanya, InfoLinux dan Sabhatansa atas supportnya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>